黃子華你套新野如果好似棟篤特工咁垃圾我真係屌你老母

你樓都賣撚埋我好撚欣賞 但你套棟篤特工睇到我好撚尷尬我俾多次機會你

既然佢一直關注
套戲爛唔爛都冇所謂啦😂